他特別提到，除其他事項外，援助應集中於援助小型企業。 佩洛西突然改變路線，在經濟緊張的跡象下重啟救援行動|埃麗卡·維爾納，瑞秋·巴德|020年9月24日|華盛頓郵報 
 40%的人表示，如果沒有政府的援助，他們無法再堅持6個月，其餘的人的恢復之路將是艱難的。 這對餐廳搭檔想要一個零碳的食物系統。 它能發生什麼呢? 2020年9月24日，麻省理工科技評論 
 然而，援助必須以可持續的速度分配，我認為為阿富汗制定的一些計劃太過雄心勃勃。 當你的安全成為我的危險(第432集)|史蒂芬·j·達布納| 2020年9月24日|魔鬼經濟學 
 共和黨領導人建議嘗試通過另一項PPP獨立法案，而民主黨領導人則認為，向各州提供援助對於避免公共部門大規模裁員至關重要。 最高法院的鬥爭可能會破壞第二次經濟刺激檢查和延長失業救濟的機會Lance Lambert | 2020年9月21日 
 這是一項獨創性的發明，最初是為了將簿記數字化，該軟件使研究人員和商人能夠輸入無限行和列的不同數據，然後在計算機的幫助下分析信息。 如何讓人工智能更聰明|jonathanvanian2015 | 2020年9月21日|財富 
 因此，為了提供援助，與激進分子合作“成為一種要求”，她說。 英特爾主席稱ISIS戰鬥中存在間諜短缺|金伯利·多澤|月2日|每日野獸 
 你可以把它看作是一個個人因果報應的頻繁購買計劃，或者是一個精神創可貼。 佛教偷獵動物求善業|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 在參議院，民主黨在24名共和黨人的慷慨支持下，以56票對40票通過了預算法案。 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 畢竟，像喀麥隆這樣較小的發展中國家經常依賴與西方的貿易和援助。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 追隨者們不遠萬里來悼念逝者，並協助進行儀式上的清洗、穿衣和悼念遺體。 塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨牢獄之災|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 科林伍德先生用火柴摸索著來到壁爐前，找到了蠟燭，點燃了它。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 英國很高興地抓住了這個傷害敵人的機會，向西班牙人民提供了援助。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是一旦奧地利被消滅，普魯士和俄國就因秘密或公開援助奧地利而受到懲罰。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 本省根據上述信函，就此事作了取證，對日本作出了相應的判決。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 所以他們控告巡撫隱瞞這事。 而這一切都是在沒有權威的幫助下進行調查的。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624